悉尼同墨爾本有咩好食

想食cafe同小食

mel既記得去hardware cafe

Sydney 千祈咪去 pancakes on the rock

Melbourne的話Seven seed 野食同咖啡都做得好
淨喝咖啡的話可以去brother baba budan同Sensory lab
食cake可以去Brunetti
Melbourne嘅韓國野都好正宗

出名嗰d insta cafe咩Hardware societe 樣係幾靚 但貴過人地double

Hardware食到返唔到轉頭

早餐去最正

Sydney

Grounds of Alexandria
Little snail
Quay
Bentley
Six penny
St peters

西瓜蛋糕
cafe Surry hills附近都可以

china town 甜甜

十幾廿年前係 syd 讀書成日去